\chapter{Fazit}

%	На даный момент в мире существует огромное количество вариантов устроиств типа бмс. Но в индустрие для каждой конкретной задачи
%	целесообрсазней разрабатывать собственную бмс. Вариант такого был представлен в данной работе.
	
	In dieser Arbeit wurde die Vorgehensweise während der Entwicklung eines \aclp{bms} dargestellt. Die einzelnen \ac{bms} Komponenten können auch separat benutzt werden. Die \ac{pcu} ist für ein Batterietestsystem einsetzbar, welches die Batterieeigenschaften überprüft. Das Sicherheitsmodul kann für ein Kurzschlussversuch verwendet werden.  
	
	Das entwickelte \acl{bms} wird in der Zukunft für weitere Entwicklungen der Regelungssoftware erprobt. Dies ist eine fertig gebaute Plattform, welche alle nötigen Daten für die Regelung liefert.
	
	Die entwickelte \ac{bms} Komponente wurden in der Praxis auf uhre Funktionstüchtigkeit überprüft und steht zur Implementierung in dem \ac{bms} bereit. Vor der vollständige Inbetriebnahme muss die Software grundsätzlich an die Hardware angepasst werden.  Die Hardware Komponente kann sehr präzise für die Arbeit mit der Batterie eingestellt werden. Das ermöglicht einen Kompromiss zwischen der Genauigkeit und dem Ressourcenverbrauch während der vollständigen Arbeit des \aclp{bms}. (???? keine Ahnung was hier steht)
	
	Als eine der wichtigsten Verbesserungsmaßnahmen kann das Balancingsystem für die Batterie und insbesondere die Balancingstrategie aufgrund des Temperaturmanagement weiterentwickelt werden. Die nächste Verbesserungsmaßnahme ist der Ersatz des \acl{rpi} durch einen anderen, besser für die Industrie geeigneten Einplatinencomputer. Das größte Problem des \acl{rpi} ist sein kleiner temperaturabhängiger Arbeitsbereich.